大家覺得這個計劃怎樣???

其實如果去英國不租屋， 6年時間做露宿者，洗澡去公眾浴室

電腦及手機，用街頭的免貴充電。及免費無線上網。

每日只食一餐。

如果係咁的話，應該可以節省大量金錢。

大家覺得這個計劃怎樣???

返支那啱你多啲

無地址好多野申請唔到，如果所有錢係身，俾人打劫乜都無晒

點解唔去到扮精神病發？住6年精神病院啱啱好自己好返

癲

求其打劫間舖去坐監 生活都過得好過你

又無咗引渡

放心，第5年申請IRL個陣會踢你走

明唔明咩叫引渡咩叫驅逐出境

屌 是但啦

你認真幫條友諗咩